# Back-End
La funcion del backend es consumir recursos de una api externa y enviar peticiones a la UI

## Available Scripts

In the project directory, you can run:

### `npm start`

El servidor esta escuchando en http://localhost:3000